我朋友send啲咁嘅野畀我中傷台灣人，實在太過份

真的好笑，你們的國家名稱不也叫中國嗎？你們垃圾台灣人當然也是中國人了！！不要誤會，我是支持港獨支持民主的，但台灣人的質素基本和支那人差不多，你們國家的私法不公和地溝油問題食物和中國差不多，而且語言文化和中國人差不多，一樣是說北京話，我們香港人起碼有粵語這個獨立本錢，你們垃圾台灣有甚麼？台灣只是另一個支那而已

閱